手揸80萬 求最短時間變100萬

係80變100 賺20 唔係80變180
唔好同我講馬會利申喺馬會輸過200萬
求高人指點 想一個月左右做到

唔馬會咁澳門啦

馬會

去賭船賭大細 就黎開就飛個100蚊chip 去圍6
再賭百家樂 記得帶支黑色牙籤扮煙屎

Ching有冇興趣投資
我地團隊好精神
一定幫倒你

400 牛

點都係賭嫁啦
一就入隻股 博會升20%

你個名

打錯 700 牛先真

買大細

第一口 買20萬 中左番屋企

唔中 第二口 買40萬 中左番屋企

唔中 番屋企

唉屌你阿媽 睇嚟我問錯地方
成班新年流流屎忽窿出水豆

求number

一個月 25%
如果唔係槓桿類投資產品
應該冇其他嘢幫到手

有穩做到一個月25%回報既都唔會得閒同你係連登9up啦

澳門，你有本，買大細/roulette

買虛擬貨幣

用幾萬轉yen好快變100萬

買加密電子貨幣

你都戇鳩鳩 老馮必賺呀？
留番個80萬啦傻系 輸撚死你呀

而家個個3唔識7都抄，唔睇好Bitcoin,因為有大把cryptocurrency比bitcoin更完善.

唔係呢 我等錢洗 認真d

大家請善用起底功能

賣屎忽囉，好撚認真架

All in 鏝

琴晚爭啲忍唔住手買 好在無買

起完啦 咁你發現左d咩去質疑我無80

短抄想賺賺20%,你去賭場/馬會算啦

我個團隊好精神
專業幫人投資倫敦金 80萬本上100萬好易

再唔係既 想去賭波都得 你用少少錢加入我地
一個月500上20萬都係好易
做人做狗自己選

我朋友三十萬本炒bitcoin 贏左一百萬

倫敦金幫到你

俾個number你, 過左一百萬之後果啲我既, ok?

有正股做到
但唔比你

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，搵個問米婆去搵萬里，佢係中共前朝既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

番多一年工就有

今晚all in利記

2333, 1800 二月價內SP + 價內LC
此 po 已完

車位

有都唔話你知啦，變左100萬又唔係入我袋

我話 992, 你肯膽咪 all in

連登有個天凡大師, 搵佢買股票就岩啦

屌你老母咁撚串
唔靠賭點短時間賺超過2成啊
一係問老豆老母攞囉

死假膠

買 ripple 放晒入銀包
4年後睇番

玩牛熊80萬一日都30萬返黎啦

2333 中了

濠賭股

今次有80個, 速度會快好多

信我買700牛今日已經得左,你有無買先?

80萬大包圍買六合彩
80萬上6000萬不是夢

80蚊入滙豐等佢升到100沽

你今朝all in牛已經有

信唔信你一個月會輸撚哂

All in 2888，一定有機會

去買23個字複式半注

將佢唱曬左10蚊膠紙幣，每10000轉手賺500

去買百家樂
等到連續開7鋪莊之後買相閒
買1萬，中左之後又等過 ，重複十次
買1萬唔中呢?
跟住個鋪即刻買3萬，中左就贏2萬
唔中就7萬，中左就贏3萬
都係唔中就 15萬，中左就贏4萬
依然唔中就31萬，中左就贏5萬
去到呢個地步你都依然唔中話你真係好閪黑

我帶四千元全部身家去！
先賭一千！其實多數win！

如輸了！又賭一千！

其實一定會Win！到有二千後！

到win了一千元後！即是合共錢有五千元！

來一局二千元！

七成win！

這樣！我便有七千元回家了！

All in bitcoin
1個月後再睇我呢個post

B gor

你既最短時間係幾短?

你而家俾80萬我
聽日我俾返20萬你
咁你聽日就有20萬現金 同 有80萬係我度
1日時間你就有100萬

叻仔
咁神奇難題1日搞點

聽落很有道理

馬會 澳門

認真
Bitcoin

咁多方法，呢個最好

如果有股票戶口的話，可以留意00215 和記電訊。
早前公司以145億賣出旗下資產，依家手持大量現金，總市值148億，算幾平
二月底應該會公布全年業績，到時博派特別息，呢單deal溢利57.5億，按過去幾年派息率75%計，每股股息0.9，現價3.08

利申：我渣60萬，買入平均價大概2.90。

8226

80萬all in馬會巴塞對廢隊主勝
買2場都夠
80×1.1×1.1=96

認真
買80萬人壽，下個月死撚左佢，你贏唔止一球啦

換台幣